有無人知依嚿咩嚟？

紫色嗰嚿

螢光棒

成個頭咁粗？

禁都唔知

似風筒

驗眼

咁你以為係咩

攻擊性武器

禁禁禁禁禁禁禁禁禁禁禁

唔知先問。。認真問

係茄子
隻公仔唔鍾意食
所以

係呀唔小心咬斷左個風筒

唔似？

thanos碌鳩

好眼訓

矮瓜好味

因住中電。。。。

testicle

咁咪瞓囉

識食魚香茄子世界第一

我碌鳩仲好味

係條街自己一個人行緊

介唔介意俾我試吓...

頭咁大粒

一碌壞死嘅鳩

介

yumyum

無人想知

咁當我冇講過啦

返屋企啦老喇唔出得夜

骨格精奇

Ok

但仲好鮮色的

攞嚟做噹噹響銅鑼

佢碌鳩呢

螢光棒漏嘢

追住含

成口一滴滴。。。

你想

諗多咗

我想報告返好事近

第日又嗚嗚 好hurt呀 點點點

係
我單方面好事近中
好滿足以後都係咁都夠

好可憐..仲咁開心....
但你唔值得可憐

我知足人
唔覺得可憐好開心

要加油哦！俾啲信心自己！

9月15日見！

多謝喎